［新股］抽邊隻好？

8065？

抽

Razer

俾個number我